有冇人知呢啲係咩昆蟲既蛋？

裡面仲有條蟲

之前係屋企牆角位都有好多
今日無啦啦係地下出現一大堆
有冇人知係咩蟲

衣蛾幼蟲， 會蛀衫

有冇方法根治到
殺蟲水得唔得？